開槍黑警既心聲

講到好似得佢有屋企人咁🤣

識佢?可唔可以分享佢既聯絡電話.
好想同佢講幾句.
如果可以當面"多謝"佢就好啦.最緊要約埋佢親友出黎分享"榮譽"

On9

唔係佢開槍
老豆搵仔有講
佢地admin唔小心撞咗時間開post

佢宜家咪日日有工返，邊忽唔正常
佢個腦就生屎

問共產黨做左啲咩

Fc 咗係佢? 定係其實呢個係你地班mon post狗嘅技倆 求其搵條友話係開槍嗰個就可以轉移視線 真正嗰個開槍狗一定會被起底

做多咗 隻開槍狗仲有時間私低下pm你一個中學生? 善用起底功能

屌你老母臭西看圖作文
張圖仲要唔知真定假

樓主死全家

On9小陣 上facebook搵下就有佢電話資料啦

唔識 Facebook 搵到

警察何時不攻擊人會被人攻擊？

佢唔係淨係同我講 應該

？

佢話未fc. 唔係有冇殺錯問題 如果我要搵人轉移目標 我一定搵白警